將軍澳有冇人走失狗 玩具貴婦

係冰池個邊

啡色既

玩具貴族

一定有人走失

冇養開狗 唔識搞

由佢係到又唔係

推

依d 狗多數有晶片 帶走去好過比人拎番屋企

點睇有冇晶片

去診所

痴住o係隻狗個額頭呀懵丙

check 左冇晶片 屌

幾靚仔架都

而家暫放左係我到

希望主人快d 搵番佢

你真係走去check額頭？

去左spca診所

點解佢咁快同你咁fd

唔知，岩岩買左罐西莎佢食

食到摺摺聲咁

好搞笑

樓豬你對vans我都有

希望佢快d 搵番主人啦，我諗佢主人唔見左隻狗都會好sad

幫推 將軍澳都成日有走失狗

推 我都住將軍澳

唔植入晶片好似係犯法
到底係點嘅狗主先唔會幫自己愛犬植入晶片

幾靚仔架

如果搵唔到主人，要搵人領養la

幫推

試下放上fb

放左上tko 果d fb group

依張好得意 班on9成日放狗又唔用狗帶

推
好得意

可唔可以俾我領養呀

仲未有人拎返？

未

玩具貴婦都走得失到底有幾on9 跑得咁撚慢 要追點都追到 我覺得似棄養多d

有冇人想領養 最好tko 果頭

仲未搵到個主人

小心d wor 唔好係人都比

挽具貴婦

樓主你養啦 狗狗好鐘意你咁 有緣

放多一兩日先啦, 可能主人未睇到...

不過又冇晶片都唔知點肯定係主人

係呀， 要同佢一齊去打針買哂d 用品先比佢隻狗佢

我post 哂上d fb group , 搵哂狗義工，佢係有心既， 一定會搵到隻狗

想留名 想領養
不過一來想佢搵返主人
二來想樓主養佢
好信人同狗既緣份

我都想 不過我一個人住 好麻煩
同埋我都怕佢主人會搵番佢
自己投入太多會唔捨得
隻狗好痴我

可能係老人家養？ 成日見老人家養個d都唔用狗帶

keep住update
你愛佢就算主人搵返都係愛過
諗開啲

唔太似 我見老人家養果D D毛唔係咁 我覺得如果樓主有心養既話真係可以養落去 貴婦都幾易養

樓豬你黎養啦 隻狗咁痴你

緣份黎咖樓主
主人唔拎番養左佢啦

樓主隻狗而家點?

做乜個個都要樓主養
樓主好心post上嚟搵狗主，暫時幫手睇住先
一個二個就叫樓主養，又話養一世
樓主自己屋企情況係點都未知，可能佢自己都唔太方便

一陣佢搵人領養，班人又問樓主自己做乜唔養咁
講到好似樓主個責任嚟咁樣
大佬，以後有人發現有失狗都廢事麻煩post上嚟啦

哈哈 而家我收養緊

睇下佢原主人會唔會搵番我啦

唔係既， 大家都係想幫下手姐
不過養狗唔係講玩， 好大責任
唔可以見佢可愛就話養

同樓主好夾咁
幫推

緣份黎

點解佢咁癡身
好得意

想領😻

好人好事

你講吓好 跑得慢
我嗰隻一支箭就跑走咗 快到仆街

你發現佢嗰陣咁乾淨 應該似走失 帶多啲佢落街睇下會唔會撞到佢主人

仲未有人聯絡咁都幾大可能係棄養

有冇人想領養

屋企人有老人家 養狗唔方便

真係想既留tg 呀

Tg careybaby 有意

趕走個老人家
同佢講
屋企有狗 唔方便養老人家

我知你想幽默下既巴打，但呢個情況唔適合 hahaha

有意！有多年養狗經驗 tg: @careybaby

你本身住個到可養狗嗎？唔想到時又要轉手

唔係掛?快到仆街?貴婦wo 金毛果d就話快姐 貴婦真係一個正常人都跑得快過佢

Tg: diuneilomon99
住將軍澳 屋苑可以養狗

已經幫你問緊 麻煩幫手hold住先
呢啲狗一定有人養開，放出街一係畀車車死，一係凍死
大恩大德

又話一個人住既

我係一個人住，但未裝修

你睇番一開始d 相既地板就知

樓主check tg thanks

搵到合適人未

可以啊！不如tg傾

麻煩tg 我 岩岩行開左 廢事追post

要求：

比我睇住佢打針同一齊登記晶片，確保佢唔好再走失

屋企要養得狗

最緊要幫佢搵個好住家

ok 既就tg 我啦

thanks

咪係，咪睇佢細細隻跑起上黎保特都未必追到